屌奶星，車仔件9號係咪畀人落咗降頭？

一著幾撚勁都變廢9

本身著親既都係垃圾

唔似得曼聯7號

曼聯7號畀牙朗著完就冇了

比d面 話晒全能球王

你見華西著完要踢閘就知咩事

我落嘅